有關發夢打狗武器

有冇人知道聽日10.1發夢點帶武器入戰場(例如棍 鐵通等等)
一陣未去到戰場比狗查到就直接告藏有攻擊性武器

點都好 聽日見到狗一定要一齊上 唔好再退 我地已經冇得再退

光覆香港 時代革命

等和理非入場先 晏少少去

加油